\documentclass{campagne}

\parindent=2em
\begin{document}
\singlespacing
\title{\campagne \datecampagne}
\subtitle{Guide de préparation}
\maketitle
\small

\section{Horaires d'arrivée}

\begin{itemize}
  \item L'arrivée est possible dès le samedi matin.
  \item Toutefois aucun repas ne sera servi le samedi midi : prévoir le cas échéant un pique-nique.
  \item La campagne commence officiellement le dimanche à 10h, le samedi étant consacré à l'installation et à une nuit d'observation supplémentaire.
  \item Merci de prévenir en cas de changement de jour d'arrivée, pour l'organisation des repas.
\end{itemize}
\section{Ce qu'il faut prendre}
\begin{itemize}
\item Vêtements légers pour la journée et chauds, voire très chauds, pour la nuit. Bonnet, gants et écharpe ne sont pas du luxe lorsqu'on reste dehors la nuit à observer le ciel (on peut facilement tomber sous les 7\ensuremath{^\circ}~C).
  \item Draps et/ou sac de couchage.
  \item \emph{Passeport astronomie}, si tu l'as reçu lors d'une précédente formation.
  \item Moyens de paiement (chèque, liquide, virement).
 Il n'existe pas de distributeur de billets à Barret-sur-Méouge.

  \item Éventuellement boules quiès et/ou masque à mettre sur les yeux pour obscurcir, puisque nous dormons alors qu'il fait déjà jour.
  \item Si possible, spécialités locales à partager en apéritifs. Penser aux végatarien·ne·s et vegans, et aux personnes qui ne boivent pas d'alcool.
  \item Jeux de société, instruments de musique\ldots\ sont les bienvenus.
  \item Et bien sûr  bonne humeur, joie de vivre et motivation !
\end{itemize}

\section{Transports}

\subsection{Personnes de contact}
Durant le trajet, tu peux appeler Lydie au
+33 (0)7 70 17 43 38
ou Maïeul au + 33 (0)6  74 53 04 23 ou encore le portable du pôle astro au +33 (0)7 68 56 42 35.

\subsection{En train}
\begin{itemize}
  \item Si tu viens en train ou en bus, merci de nous prévenir en cas de retard.
  \item
 Nous viendrons te chercher en fonction des horaires que tu nous auras transmis au préalable.
\end{itemize}
 \subsection{En voiture}
\begin{itemize}
  \item Nous sommes hébergés au Gîte \enquote{L'Écoloc}, situé 1 montée de Barret-le-Haut, à Barret-sur-Méouge.
  \item En arrivant à Barret-sur-Méouge depuis Sisteron/Laragne (D~942), à 300~m après le panneau de l'entrée de la commune, prendre à droite direction Barret-le-Haut (D~506~L) / chapelle du \textsc{xii}\textsuperscript{e} s. .

    \null\hfill \includegraphics[width=0.9\textwidth]{acces-ecoloc.jpg}\hfill\null
  \item Quelques mètres plus loin se trouve notre hébergement : \enquote{L'Écoloc}.

\item Merci de nous prévenir aussi en cas de souci, afin qu'on puisse le cas échéant te mettre de côté une part du repas.

\item Si tu changes de covoitureur·euse, merci également de nous prévenir.
\item Tu pourras garer ton engin derrière le gîte. Attention à ne pas bloquer l'accès pompiers!


\end{itemize}

\section{En arrivant}
\begin{itemize}
  \item  Rends-toi au bureau d'accueil pour obtenir ta chambre et payer le reste de la campagne. Demande à voir Lydie, Maïeul ou Quentin.


  \item Une zone de la chambre froide te permettra de mettre au frais tes apéritifs.

  \item Si tu arrives le samedi, ton aide sera demandée pour décharger le matériel,  cuisiner ou organiser l'implantation.

\end{itemize}

\end{document}
